三毛新風向

今晚好多三毛開嘅假分析真分化。
有個共通點就係一定講話:不分化，不割蓆。然後加一句「不可以被仇恨蒙蔽雙眼」。

屌你老母，我哋係靠怒火推動呢場運動；而呢場火嘅燃點者係港共、中共政權。仇恨從來冇蒙蔽我哋雙眼，而係更堅定咗我哋嘅決心。

至於正負評嘅帶動，有巴打分析得好好，我就唔多講。巴絲入去睇，唔好咁易畀人帶風向。
[置頂] 連登投票系統或已失效

唔好畀人帶風向

光

復

香

時

代

建議］ p牌正負評顯示

革

命

推

推 完全同意

噉都有得負評，又唔講點解負。睇到曬你班三毛mon po鬼。

街頭抗爭成本大收益低，要換方法，停一停

多謝你提醒，今期三毛bingo紙仲有「停一停」。

無怒火 616都唔會有二百萬人

謝推

然後班三毛叫人熄火啲垃圾伎倆

場仗有排打, 唔可以比林鄭翻盤, 佢已經學左689用黑社會, 學埋董建華用港獨, 可能真係有部份同路人爭取港獨, 不過應該問吓自己, 想要咩野結果, 可唔可以一步登天, 應該分幾多個階段, 每個階段點為之勝利然後踏入下一階段。

孫子兵法第一章廟算, 已經講左, 上將軍勝而後戰, 即係一個優良的將軍, 有曬全盤計畫, 點佈陣, 點補給, 點增援, 點攻堅, 所有野計劃好曬先同你打, 計贏左你先開戰, 唔係邊打邊研究下一步點做。

被仇恨蒙蔽雙眼 意思係提醒大家勇武得黎都要理性d
搞政權好 唔好搞市民搞其他姐

咁樣同共產黨有咩分別

不可以被仇恨蒙蔽雙眼係天琦都提醒我地
即係天琦都係三毛

推動呢場運動係因為公義，因為對民主嘅渴求，而唔係怒火。睇返一次天琦寫比我哋封信，諗返起我哋嘅初衷

推一下
問下自己，記唔記得反送中運動嘅初衷係咩